阿聯酋及以色列歷史性協議 美國安顧問：川普應得諾貝爾和平獎

2020-08-14 08:17:37
〔即時新聞／綜合報導〕以色列與阿拉伯聯合大公國13日達成歷史性的和平協議，美國、阿聯和以色列發表了聯合聲明，稱3國同意以色列和阿聯之間的關係全面正常化。美國國安顧問歐布萊恩表示，美國總統川普為此應獲得諾貝爾和平獎。

《THE HILL》報導，歐布萊恩週四表示，川普因在中東的努力，應獲得諾貝爾和平獎，並將以偉大的和平締造者被人們記得，去年聯合國也有記者對川普說，如果川普能調解巴基斯坦和印度之間，喀什米爾的主權爭端，就應該得到諾貝爾和平獎，當時川普表示，如果他們公平的授獎，那我會在很多事情上都得到諾貝爾獎。

.......

消滅到支那就值得攞

打尻支那 消滅支那 咁就世界美好 咁就真係值得攞獎啦

比黑人嗰個拎番黎比侵侵

奥巴馬乜都無做就有，侵侵滅支後應該要2個,，win win

解放香港，易名特朗普市。

勁

咦，露底呀五毛？

滅共流芳萬世，要整個自由神像咁高嘅trump像紀念

理論上佢係應得嘅，但實際上啲白左憎到佢入骨，應該就無啦

當時川普表示，如果他們公平的授獎，那我會在很多事情上都得到諾貝爾獎。

好撚串好正

袁爸講侵哥想成為總統山其中一員

e part 難過攞和平獎，係座山本身結構上連舊個4件修復都有問題

我諗佢搞惦返中共就上太空

左膠應該日日走去破壞

奧巴馬年代 。美軍死幾多人

咁又吹大咗，但如果傻侵令到中共滅亡支那解體，香港成為新聯邦政府裏東亞人權法院地點，咁就值啦。